如果你曾經痴迷於擁有一輛時尚、易騎的電動自行車，你就會知道，一旦你看到它的價格——平均價格在2000美元到3000美元之間，這種魅力會很快消退。 你的新電動自行車可能已經放在你的車庫裡了William Elcock, 2022年2月7日| 
 加拿大Crédit Mutuel Equity的投資者Léa Perge在電子郵件中表示:“Paystone的使命是幫助企業增長，他們對這一使命的承諾和對面向服務的垂直行業的關注讓我們著迷。” 支付公司Paystone籌集2380萬美元，以幫助基於服務的企業與客戶互動 
 這本激動人心、令人心酸的書甚至迷住了我，因為我的學生時代是在古代。 夏天開車時最好的有聲讀物，按長度和車內的人排序|凱瑟琳·a·鮑爾斯| 2021年5月27日|華盛頓郵報 
 拉奎爾的父親是一名獲得過榮譽的越戰老兵，他被他講述的戰爭故事迷住了，他一直喜歡幫助別人。 卡隆·納扎里奧目睹了被他稱為“叔叔”的埃裡克·加納死在警察手中。 六年後，警察向他噴灑了胡椒噴霧。 約翰·伍德羅·考克斯，邁克爾·羅森沃爾德2021年4月15日|華盛頓郵報 
 多年來，互聯網上一直被機器人做的遠不止走路和恢復平衡的視頻所吸引。 這個機器人在模擬中自學走路，然後在伯克利散步 
 他不顧大地的魔法，不顧他所推測的那些想迷惑他的森林之神。 Richard Calmady爵士的歷史|Lucas Malet 
 整個晚上，他都在發送消息，指揮作戰計劃，這一消息將使整個文明世界為之著迷。 德雷克，納爾遜和拿破崙沃爾特·倫西曼 
 就我而言，我認為印第安人完全有權利把自己從束縛他們的痛苦枷鎖中解放出來。 曼科，秘魯酋長W.H.G. 金斯敦 
 她的平靜已經統治了山嶺和大廳，她的狂喜的敬畏使人心著迷; 那麼就讓光明降臨吧! 特里斯坦和伊索爾達是理查德·瓦格納 
 在令人著迷的小事上，倫敦女人是很難被擊敗的。 約翰·布朗|坎貝爾上尉